係咁收到海外不知明電話

今日個電話不停收到海外打黎既電話 有冇人遇過啊？ 今日打左十幾次黎 會唔會係hack手機個類既野？

早兩日收過一次, 冇聽

我就一日收到十幾個